坐36m上層個位小姐

Sorry ar頭先伸個手出黎隔離位 嚇親你

原來係你個毒撚 嚇撚死我啦

唔該你唔好再出現 我好驚

嚇死人咩，死毒撚